又搞唔比堂食 不如...

屌你老母 不如老老豆豆 停工停市停學兩個禮拜
講定個日子幾時開始 事前比時間人係超市買定野
跟住到個日就唔撚比出門口

咁樣爆落去無止境

跟住肯定有啲撚屌一買買撚哂成間超市其他人餓死

呢個就係問題之一個班師奶實係覺得世界末日咁

識咁做仲係香港政府？ 關都唔封講經咩

此po已完？

唔準比佢完